「大頭」一齊入黎慰問今日受傷既警員

希望人有事

打人嗰時唔係好撚威嘅咩

push

問候下佢屋企人，比蚊咬咁慘

屌你老母爛閪

似失血過多，白撚哂多過閪面

殘障特警

阿蛇下次記得著埋避彈衣先好出嚟喇

心痛

老老豆豆, 咁細傷口包L到印度摩羅差咁大

Push

你唔講我以為係習總個仔

本身戴罩蒙面
而家俾人睇曬

睇來要住安全屋同佳仔做鄰居

之後成個感冒童咁抬走

咪撚入院呀
D黑護好黑 傷口惡化就唔好

橙

More more

去解放軍醫院

傻仔比RTHK影曬啦

RIP

好撚柒

濫捕在先 捐血在後

值得鼓掌

會唔會有食肉菌ga

衝咁前打人威啦

食肉菌準備

死得未呀

屌你老母忠誠勇毅
流兩野驚撚到面青
搵紅十字輸定驚啦屌你老母

我覺得我的機會是零

快撚啲死啦 屌你老母臭閪

打人咁威 而家死哂狗咁

一定好痛了

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

白都面曬

好似種族歧視喎
大家都係香港人 唔好咁講

竟然捐咁多血 好感動

推

抵啦

這是正式錄用的香港警察嗎.jpg

識佢麻煩匯報比老豆搵仔

呢一年嚟香港人流嘅血比起你呢啲算係乜啊公安

一寸唔夠既傷口包到咁

More

刀尖有武肺就大件事

個個俾你地打到爆哂缸
你得個傷口仔扮咩慘

影衰国家

垃圾

媽媽我要抱抱

已封鎖會員 HKUSecret

識玩

入到去可能冇晒啲內臟

打枝愛滋針先啦

哈哈哈

呢個唔係你老豆黎咩？
死全家啦賤種一毛狗

又扑一件

小心細菌感染要截肢

少少野就頂唔順
難怪話唔敢捐血
捐嗰一二百就死得咁款

柒到

呀蛇有冇事吖

之前仲會對咁嘅事情有所保留，但30/6/2020之後…我嘅態度係肯定嘅

一定要去探呢位呀Sir

幾撚時死？ 祝你流血不止，但冇血輸比你

大快人心，多謝義士

屌你老味 個傷口仔 失血過多？ 女人黎m仲多血啦

死左未

唔係好撚威㗎咩，做乜攪到面青青

呢d天氣會唔會有細菌感染成隻手爛晒架

希望傷口發炎後唔需要嚴重到截肢

死黑警抵撚死

唉～如果把刀擰一下先拔出來就好啦

為國家流血
都未捐軀

成個道友樣咁

一早block左你隻五毛

咁撚柒 唔死都無撚用

古思堯.jpg

幾時死?

英勇嘅警員叫咩名 要傳頌一下

咁慘慘豬呀，大家快啲入黎認人，認住呢個受傷既國安先得

睇怕要截肢！
唔怕，政府有傷殘津貼，政府對傷殘人士好好的！

我黎m都流得多過佢
呢位警員流少少血都面青口唇白，睇黎身子好孱弱下

扑人頭 D 血嘩啦咁流又無人出聲, 扑頭變傻仔架好易

最緊要人有事

頂住喎

禾SL UN UN 腳, 隔離兄弟同你頂更做撚埋佢

廢狗，咁撚垃圾就縮返入你老母個閪到啦
係喔，如果失血過多唔好拎人啲血嚟捐啊，人畜排斥就唔好啦

受傷會升職，呀蛇你執到啦

喂也 點解死黑警你死唔去咖 我地好失望

好撚心痛呀屌

屌你老母 未死得就咪撚扮啦
痛呀？呢啲算咩呀 正廢柴

好嬲好嬲

其實咁博命為咩
係咪博拎工傷

痛唔痛呀仆街仔？ 今次死唔去 下次未必有咁好彩

幾靚仔 唔怪得港女中意做警嫂 然後去3p

屌 仲未死既？

黑警唔死都冇用

最緊要人有事呀

該黑警被刺中受傷, 向同僚高叫「有無人幫到我」
連自己啲狗都唔撚幫你呀
叫你死埋一二邊啦 阻住夥計做野

Remember his face.....

請公開警員身份，接受廣大中国香港市民嘅表揚同祝福

完全unfit, 應該永不錄用。

我們如何有信心，咁既能力去服務香港

我是納稅人

完全不理想。完全unfit, 如果未過probation, 理應革職

有冇人幫我

陰9公囉

哎呀 今日係會展先分完大紫荊
下年家屬應該可以上台追受勳章 光宗耀祖

最好細菌感染

慘慘豬囉

陰公咯

隻警曱死左我俾1蚊帛金

陰功

可惜

同埋其實都幾慘 平時唔係兄弟前兄弟後架咩
唔係好有義氣架咩

又冇人幫 要人屌出聲先肯幫忙
班「兄弟」又係呢個時間縮沙
原來兄弟只係口號黎
冇事兄弟 有事契弟

原來兄弟情只係咁架炸

加油！切曬四隻腳就唔驚再俾人斬！

以後轉用右手打飛機囉, 好少事啫
楊過冇咗隻右手都係咁過啦

屌你即刻有畫面

屌你老母英勇飛撲捉人搞到自己落單
仲要比紅衫市民走甩

呢壇野我諗你地狗隊圍內啲人都笑鳩你

雙眼發光
準備升官發財

multiple tendons complete cut thanks

巧橙橙唷

咁失敗

兄弟喎
最後咪又係俾人利用

好似好少避彈衣係包到膊頭

真同你老母一樣拋個身出嚟做咁偉大

屌你老母死好彩
無人同你齊上齊落
無人當你係一個人對待
做警察為俾人屌老母做維穩
做男人都算無出色咁撚無用 辭職啦

有人唔做去做狗，仲想濫捕領功，抵撚死啦，最好下次全家見血

頭盔貼勁秋
唔知係咪指奶嘢勁秋

阿蛇幾時死？

白(面)警

拆彈衣就差唔多

阿蛇記得驗下有冇愛滋

呢位公安同志好偉大
返緊工都捐咁多血

好慘啊 唔知把刀仔有無事

d血顏色好似狗血道具

唔係以為自己好L勇嫁咩

祝長命百歲 日日有血流

曱甴快D死

好人一世平安
我講緊位手足

包到噤以為冇咗隻手

為國捐軀可以入浩園

恭喜啊蛇未死得

聽講佢單拖衝入去捉人，希望下次吸取教訓唔好衝出黎柒，唔係下下都中肩膀咁好彩架，希望下次太陽穴或眼啦

把刀比黑狗血整污jo曬

more

有必要包到咁咩

day day鬥邊個心情曳啲

死得未

抵撚死

截肢成功

又係呢種鏟鳩頭裝

千祈 唔好 破傷風

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

保護手足 唔好比人知佢係港獨分子

五毛黎

後生仔，有人唔做走去做支那畜

你的國家會為你風光大葬

破傷風

如果陣間輸血見到黃頭盔，記得嗌中止輸血呀
仲有既然信唔過香港黑醫黑護，直接送去深圳市人民醫院啦

輔警罷捐 popo中伏

問有無人幫你 但無人肯幫你仲要四散食花生既感覺係點

唉 仲識西面即係冇事

阿蛇叫乜名？想做個花牌

又係呢條兩毛

狗真係有樣睇
眼耳口鼻齊晒但拼埋可以咁樣衰

係ig 見到
有冇人識佢啊

祝警甴年年有今日

推到起埋底

呂sir

之後又拍段訪問，尻嗡下，講到自己好撚偉大

Garbage.

大家有冇留意到班狗既風氣轉變左

斷咗啦

插中頸就好

阿蛇唔好死

係喬裝警發現佢係臥底所以刺傷佢

黑警，死得未呀？

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

阿sir好嬲好嬲

口唇白哂，就死

斬人果個有好高尚情懆！

你老母啲閪水就黃

weibo acc: 爆爆sir

幾靚仔

又有得出鏡 又英勇 遲下又升職 呢一刀 值得

哦好小事姐

Del post 啦，手足黎

心痛

未死？即係冇事啦
扮乜撚野受害者

食肉菌死得人😭😭😭

最緊要人有事🙏🙏🙏

未死得

不完美 但可接受

下次記得同啲夥計一齊跑喇
寧靜慢過隻龜都唔好再咁快喇狗狗

A

搵仔

去陽明間野飲免費湯保身

毅進仔

On9 做得狗就預咗 份糧包埋嫁

可憐哪

屌 佢14年有出佔中 變得咁快

個一忽仔就黎死咁

所以話, E班撚樣最好以後只可以去中國旅行
岩曬佢地, 開埋D WEIBO想屌大陸雞

前排屌紅十字, 全部走唔撚損血, 而家損撚返夠啦, DLLM狗................

入黎放低101蚊先